Windows 10 殘廢升級教學

認殘廢就能升級免費windows 10

自己睇LINK啦

又老花又聾耳陳

腦殘有福了

呢個WIN10有咩唔同

方便一堆冇錢升win10嘅人

無錢學咩人用電腦

old news?

想問下依家用緊win7 ultimate 係咪都係升去home, 而唔係pro?

留名

唉，咁聰明做乜，早知做下白痴，咁咪有得免費upgrade win10

好似全部都係pro

又唔好咁講，仲可以裝linux咖嘛